celtic今年唔攞總冠軍我切j

呢個陣基本上玩曬

之後嗰十年應該都係佢哋嘅世界

不過celtic件衫真係好撚樣衰
綠色成個綠魔

連登居然冇人撐celtic?

聽日嗰場波一定要睇

?

入黎講下最鍾意邊個球員?

些路迪定塞爾特人

你其實可以切定先，東岸冠軍都未輪到你

Ching,準備定工具都得啦

我最鍾意brown
身體質素好好夠大隻

?????唔係好明

點解咁肯定?

足波嗰隊 定 籃波嗰隊呀？
兩隊都有個叫Brown-.-

領先緊十分
重要賽季就快完
你話佢唔攞冠軍我真係唔信

我的隊長

你唔鍾意Howard？仲大隻喎

邊個Howard?

點解唔喺球隊名單?

bos果隊有s